有冇人試過一樣幻想左好耐既嘢最後成真

感覺係點

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

樓上兩位幾時去結婚

理想歸理想

我第三次cop呢句野咋喎

細個成日諗 大個要做老板
到呢家真係做左 不過都要成日落手做 黎緊下年會同朋有合資搞另一範疇既生意

以前幻想可以同個大哥哥一齊
然後無耐就成真 好既興奮又覺得唔真實
不過最後佢都係掉低左我

幻想同鍾意嘅女同學一齊坐
雖然係實現咗
但最後乜野都無發生

有 好唔實在 會驚 覺得咁易得來嘅野 會好容易失去

ff 可以同一個男仔一齊
最後真係同左佢一齊, 成件事感覺好夢幻
之後幾星期都一直回想當日
希望佢唔會掉低我

起碼可以一齊坐
仲想點